<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2026-03-03 10:30">
    <shop>
        <name>Across Courses Feed</name>
        <company>Across</company>
        <url>https://acrosscompany.ru</url>

        <currencies>
            <currency id="RUB" rate="1"/>
        </currencies>

        <offers>

            <!-- 1 -->
            <offer id="1" available="true">
                <name>Английский для собеседований для ИТ и диджитал без финального собеседования с международным рекрутером</name>
                <url>https://acrosscompany.ru/englishforjobinterviews?utm_source=habr_career</url>
                <price>22110</price>
                <oldprice>22110</oldprice>
                <currencyId>RUB</currencyId>
                <specialization>Языки</specialization>
                <param name="Дата начала">В любой момент</param>
                <duration unit="month">1</duration>
                <skills>
                    <skill>Английский язык</skill>
                    <skill>Разговорный английский</skill>
                    <skill>Английский для IT</skill>
                    <skill>Английский для собеседования</skill>
                </skills>
                <description>Практическая программа подготовки к собеседованию в международную компанию в сфере ИТ и диджитал. Отдельные версии курса для разработчиков, тестировщиков, аналитиков, руководителей проектов и Scrum-мастеров, ERP-специалистов и маркетологов. Курс помогает уверенно проходить интервью на английском языке, структурировать ответы, грамотно презентовать профессиональный опыт и демонстрировать компетенции. 
В программе: подготовка резюме и адаптация сопроводительных писем, оформление профиля в LinkedIn, тренировка ответов на технические и поведенческие вопросы, развитие деловой переписки и навыков общения с рекрутерами. Подходит для студентов со средним уровнем (Intermediate) и выше.</description>
                <param name="Оплата в рассрочку">Нет</param>
                <param name="Формат занятий">online</param>
                <param name="Выдаётся сертификат">Да</param>
                <param name="Помощь с трудоустройством">Нет</param>
            </offer>

            <!-- 2 -->
            <offer id="2" available="true">
                <name>Английский для собеседований для ИТ и диджитал c финальным пробным собеседованием с международным рекрутером</name>
                <url>https://acrosscompany.ru/englishforjobinterviews?utm_source=habr_career</url>
                <price>27418</price>
                <oldprice>27418</oldprice>
                <currencyId>RUB</currencyId>
                <specialization>Языки</specialization>
                <param name="Дата начала">В любой момент</param>
                <duration unit="month">1</duration>
                <skills>
                    <skill>Английский язык</skill>
                    <skill>Разговорный английский</skill>
                    <skill>Английский для IT</skill>
                    <skill>Английский для собеседования</skill>
                </skills>
                <description>Практическая программа подготовки к собеседованию в международную компанию в сфере ИТ и диджитал с финальным пробным интервью с международным рекрутером. 
Курс помогает уверенно проходить интервью на английском языке, структурировать ответы, грамотно презентовать профессиональный опыт и демонстрировать компетенции. Отдельные версии курса для разработчиков, тестировщиков, аналитиков, руководителей проектов и Scrum-мастеров, ERP-специалистов и маркетологов.
В программе: подготовка резюме и адаптация сопроводительных писем, оформление профиля в LinkedIn, тренировка ответов на технические и поведенческие вопросы, развитие деловой переписки и навыков общения с рекрутерами. Подходит для студентов со средним уровнем (Intermediate) и выше. Курс завершается пробным собеседованием с международным рекрутером и подробной обратной связью.</description>
                <param name="Оплата в рассрочку">Нет</param>
                <param name="Формат занятий">online</param>
                <param name="Выдаётся сертификат">Да</param>
                <param name="Помощь с трудоустройством">Нет</param>
            </offer>

            <!-- 3 -->
            <offer id="3" available="true">
                <name>Английский для тестировщиков — индивидуальные занятия (23 часа)</name>
                <url>https://acrosscompany.ru/acrossenglishforqaengineers?utm_source=habr_career</url>
                <price>45800</price>
                <oldprice>45800</oldprice>
                <currencyId>RUB</currencyId>
                <specialization>Языки</specialization>
                <param name="Дата начала">В любой момент</param>
                <duration unit="month">1</duration>
                <skills>
                    <skill>Английский язык</skill>
                    <skill>Разговорный английский</skill>
                    <skill>Английский для IT</skill>
                    <skill>Деловой английский</skill>
                </skills>
                <description>Разговорный курс английского для тестировщиков с подготовкой к собеседованиям и работе в международных ИТ-компаниях. В программе: подготовка резюме и профиля LinkedIn, тренировка ответов на технические и поведенческие вопросы, написание отчетов об ошибках и тест-кейсов, коммуникация с коллегами и заказчиком в международной команде, обсуждение дефектов и их причин, участие в основных встречах команды в качестве тестировщика: планирование спринта, дейли, демо, ретроспектива. Подходит для студентов со средним уровнем (Intermediate) и выше. Индивидуальные занятия — 23 часа.</description>
                <param name="Оплата в рассрочку">Нет</param>
                <param name="Формат занятий">online</param>
                <param name="Выдаётся сертификат">Да</param>
                <param name="Помощь с трудоустройством">Нет</param>
            </offer>

            <!-- 4 -->
            <offer id="4" available="true">
                <name>Английский для тестировщиков — индивидуальные занятия с финальным собеседованием (24 часа)</name>
                <url>https://acrosscompany.ru/acrossenglishforqaengineers?utm_source=habr_career</url>
                <price>52800</price>
                <oldprice>52800</oldprice>
                <currencyId>RUB</currencyId>
                <specialization>Языки</specialization>
                <param name="Дата начала">В любой момент</param>
                <duration unit="month">1</duration>
                <skills>
                    <skill>Английский язык</skill>
                    <skill>Разговорный английский</skill>
                    <skill>Английский для IT</skill>
                    <skill>Деловой английский</skill>
                </skills>
                <description>Разговорный курс английского для тестировщиков с углублённой подготовкой к собеседованиям. В программе: подготовка резюме и профиля LinkedIn, тренировка ответов на технические и поведенческие вопросы, написание отчетов об ошибках и тест-кейсов, коммуникация с коллегами и заказчиком в международной команде, обсуждение дефектов и их причин, участие в основных встречах команды в качестве тестировщика: планирование спринта, дейли, демо, ретроспектива. Подходит для студентов со средним уровнем (Intermediate) и выше. Индивидуальные занятия — 24 часа. Курс завершается пробным собеседованием с ментором-тестировщиком и подробной обратной связью.</description>
                <param name="Оплата в рассрочку">Нет</param>
                <param name="Формат занятий">online</param>
                <param name="Выдаётся сертификат">Да</param>
                <param name="Помощь с трудоустройством">Нет</param>
            </offer>

            <!-- 5 -->
            <offer id="5" available="true">
                <name>Английский по сериалу "Кремниевая долина"</name>
                <url>https://acrosscompany.ru/silicon_valley?utm_source=habr_career</url>
                <price>18425</price>
                <oldprice>18425</oldprice>
                <currencyId>RUB</currencyId>
                <specialization>Языки</specialization>
                <param name="Дата начала">В любой момент</param>
                <duration unit="month">1</duration>
                <skills>
                    <skill>Английский язык</skill>
                    <skill>Разговорный английский</skill>
                    <skill>Английский для IT</skill>
                </skills>
                <description>Для всех, кто интересуется сферой ИТ и хочет прокачивать английский с удовольствием по культовому сериалу “Кремниевая долина”. Цель курса — посмотреть на мир ИТ-стартапов и компаний изнутри, а заодно прокачать английский. Подходит для студентов со средним уровнем (Intermediate) и выше. Занятия один на один с преподавателем. Живые онлайн-уроки на платформе. Длительность курса — 10 часов.</description>
                <param name="Оплата в рассрочку">Нет</param>
                <param name="Формат занятий">online</param>
                <param name="Выдаётся сертификат">Да</param>
                <param name="Помощь с трудоустройством">Нет</param>
            </offer>

   

<!-- 6 -->
<offer id="6" available="true">
    <name>Бесплатный разговорный клуб для ИТ-специалистов</name>
    <url>https://acrosscompany.ru/networking-club?utm_source=habr_career</url>
    <price>0</price>
    <oldprice>0</oldprice>
    <currencyId>RUB</currencyId>

    <specialization>Языки</specialization>

    <param name="Дата начала">2026-03-02</param>
    <duration unit="day">1</duration>

    <skills>
        <skill>Английский язык</skill>
        <skill>Разговорный английский</skill>
        <skill>Английский для IT</skill>
    </skills>

    <description>
Бесплатный разговорный клуб для ИТ-специалистов. Участники практикуют живое общение на английском языке, обсуждают профессиональные темы и знакомятся с коллегами из разных уголков мира. Встречи помогают поддерживать разговорную речь, расширять профессиональные контакты и чувствовать себя увереннее в общении на английском.
    </description>

    <param name="Оплата в рассрочку">Нет</param>
    <param name="Формат занятий">online</param>
    <param name="Выдаётся сертификат">Нет</param>
    <param name="Помощь с трудоустройством">Нет</param>
</offer>


<!-- 7 -->
<offer id="7" available="true">
    <name>Практикум «События Scrum-команды на практике»</name>
    <url>https://acrosscompany.ru/practicums#join?utm_source=habr_career</url>
    <price>6600</price>
    <oldprice>6600</oldprice>
    <currencyId>RUB</currencyId>

    <specialization>Языки</specialization>

    <param name="Дата начала">2026-03-09</param>
    <duration unit="week">5</duration>

    <skills>
        <skill>Английский язык</skill>
        <skill>Разговорный английский</skill>
        <skill>Английский для IT</skill>
        <skill>Деловой английский</skill>
    </skills>

    <description>
Практикум «События Scrum-команды на практике» для специалистов ИТ, которые хотят научиться участвовать во встречах Scrum на английском языке. Подходит для участников команд, где используется Scrum, и для студентов с уровнем английского Intermediate и выше.

Практикум рассчитан на разные роли: разработчиков, тестировщиков, аналитиков и владельцев продукта. Участники получают живую практику рабочих встреч и полезные выражения для различных ситуаций.

Программа включает пять онлайн-встреч по 60 минут в мини-группах (3–4 человека и преподаватель). Участники практикуют все события Scrum: планирование спринта, ежедневный Scrum, демонстрацию результата, ретроспективу и встречу по уточнению бэклога.

Занятия проходят на основе единого бизнес-кейса — разработки обучающей платформы. Перед каждой встречей участники получают роли и полезные выражения, после занятий — подробную обратную связь от преподавателя.
    </description>

    <param name="Оплата в рассрочку">Нет</param>
    <param name="Формат занятий">online</param>
    <param name="Выдаётся сертификат">Да</param>
    <param name="Помощь с трудоустройством">Нет</param>
</offer>
     </offers>
    </shop>
</yml_catalog>

